{
  "Powerful cold email outreach and lead engagement platform.": "强大的冷却电子邮件外联和牵头参与平台。",
  "\nYou can obtain an API key from **Settings->Integrations->API Keys**.\n": "\n您可以从 **Settings->Integrations->API 密钥**获取一个 API 密钥。\n",
  "Create Campaign": "创建活动",
  "Create Lead List": "创建潜在客户列表",
  "Add Lead to Campaign": "添加潜在客户到活动",
  "Search Campaigns": "搜索广告活动",
  "Search Leads": "搜索潜在客户",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new cold email campaign in Instantly": "立即创建新的冷却电子邮件活动",
  "Creates a new lead list.": "创建一个新的牵头列表。",
  "Adds a lead to a campaign.": "添加一个导致营销活动的线索。",
  "Searchs for campaigns using various filters.": "使用各种过滤器搜索活动。",
  "Search for leads in Instantly by name or email.": "立即通过姓名或电子邮件搜索线索。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Campaign Name": "活动名称",
  "Schedule Time From": "计划时间从",
  "Schedule Time To": "计划时间到",
  "Schedule Timezone": "计划时区",
  "Send on Weekdays": "每周发送日",
  "Send on Weekends": "周末发送",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Positive Lead Value": "正面潜在客户",
  "Is Evergreen": "是 Evergen",
  "Email Gap": "电子邮件差距",
  "Maximum Random Wait Time": "最大随机等待时间",
  "Text Only": "仅文本",
  "Daily Limit": "每日限制",
  "Stop on Reply": "回复时停止",
  "Link Tracking": "链接跟踪",
  "Open Tracking": "打开跟踪",
  "Stop on Auto Reply": "自动回复时停止",
  "Daily Maximum Leads": "每日最大潜在客户",
  "Prioritize New Leads": "优先处理新潜在客户",
  "Match Lead ESP": "匹配潜在客户 ESP",
  "Stop for Company": "停止公司",
  "Insert Unsubscribe Header": "插入取消订阅标题",
  "Allow Risky Contacts": "允许危险联系人",
  "Disable Bounce Protection": "禁用退信保护",
  "List Name": "列表名称",
  "Enable Enrichment": "启用浓缩功能",
  "Lead": "潜在客户",
  "Campaign": "宣传活动",
  "Skip if in Campaign": "在营销活动中跳过",
  "Search": "搜索",
  "List": "列表",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Name of the campaign": "活动名称",
  "Start time in 24-hour format (e.g., \"09:00\")": "开始时间24小时格式(如：\"09:00\")",
  "End time in 24-hour format (e.g., \"17:00\")": "24小时格式的结束时间(例如\"17:00\")",
  "Timezone for the schedule i.e. \"America/Dawson\".": "时间表的时区，也就是\"America/Dawson\"。",
  "Whether to send emails Monday-Friday": "是否发送电子邮件周一至周五",
  "Whether to send emails Saturday-Sunday": "星期六星期六星期天是否发送邮件",
  "Date to start the campaign": "开始活动的日期",
  "Date to end the campaign": "结束活动的日期",
  "Value of every positive lead": "每个积极领导的价值",
  "Whether the campaign is evergreen": "活动是否为常青色",
  "Gap between emails in minutes": "几分钟内电子邮件之间的差距",
  "Maximum random wait time in minutes": "最大随机等待时间（分钟）",
  "Whether the campaign is text-only": "活动是否为纯文本",
  "Daily limit for sending emails": "发送电子邮件的每日限制",
  "Whether to stop campaign on reply": "是否在回复时停止活动",
  "Whether to track links in emails": "是否跟踪电子邮件中的链接",
  "Whether to track opens in emails": "是否在电子邮件中跟踪打开",
  "Whether to stop campaign on auto-reply": "自动回复时是否停止活动",
  "Maximum daily new leads to contact": "联系人每日最大新线索",
  "Whether to prioritize new leads": "是否排序新线索",
  "Whether to match leads by ESP": "是否匹配线索由 ESP",
  "Stop campaign for the company (domain) when a lead replies": "在领先回复时停止公司的活动 (域名)",
  "Insert unsubscribe header in emails": "在电子邮件中插入退订信头",
  "Allow risky contacts": "允许有风险的联系人",
  "Disable bounce protection": "禁用退信保护",
  "Whether this list runs the enrichment process on every added lead or not.": "此列表是否在每个添加的铅上运行浓缩过程。",
  "Skip lead if it exists in the campaign.": "如果在营销活动中存在则跳过领头。",
  "Search string to find leads - can be First Name, Last Name, or Email (e.g. \"John Doe\").": "搜索字符串以查找线索 - 可以是名字、姓氏或电子邮件(例如\"John Doe\")。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "Campaign Status Changed": "活动状态已更改",
  "New Lead Added": "新增的潜在客户",
  "Triggers when a campaign status changes (completed, paused, etc.).": "当活动状态发生变化时触发(已完成、暂停等)。",
  "Triggers when a new lead is added to a campaign": "当新的领头被添加到活动中时触发",
  "Markdown": "Markdown",
  "\n      To use this trigger, manually set up a webhook in Instantly.ai:\n\n      1. Go to Instantly settings.\n      2. Navigate to Integrations tab and find webhooks.\n      3. Click \"Add Webhook\".\n      4. Enter the webhook URL provided below:\n          ```text\n          {{webhookUrl}}\n          ```\n      5. Select the campaign and event type \"Campaign Completed\".\n      6. Click \"Add Webhook\".\n      ": "\n      To use this trigger, manually set up a webhook in Instantly.ai:\n\n      1. Go to Instantly settings.\n      2. Navigate to Integrations tab and find webhooks.\n      3. Click \"Add Webhook\".\n      4. Enter the webhook URL provided below:\n          ```text\n          {{webhookUrl}}\n          ```\n      5. Select the campaign and event type \"Campaign Completed\".\n      6. Click \"Add Webhook\".\n      "
}